Trump將簽署行政命令暫時中止所有對美國的移民申請

wow

撤僑 禁止移民 儲油

咁移民sir同謝振美點算？

準備打仗?

RAP

要求中國負責+湖廣債券=開戰條件

振美已經哭𠹌左成晚

半年後大選但暫停所有宣傳活動=無諗過如期選

咁好玩

驅逐所有共諜出境啦

好波

Trump識打中文

開支那波？

謝振中

隱形敵人？
保障國人工作！呢樣好嘢👏，港共一定唔學

Google Translate

twitter 可翻譯😊，你都做得到

移民去武漢

佢老婆仔女去咗啦
佢係香港做到退休先過去都未遲

美帝 終於出手

依加邊個會去先

振美

依家移民局係搞緊遣返list, 主要先針對黃金簽證同親中人士，詳情大家可以幾個月後慢慢了解到。

香港大撚把爭住走啦

木相反林鄭賊婆就歡迎大陸人,多啲嚟密啲手

謝振美Sir: 連登仔有心，仲卦住我的心願和對未來生活的想往

希望佢哋一家早日陰陽相隔

大把，譬如走資果D

然後老婆響嗰邊食洋腸

振美移民又有阻滯了

黑腸先係

攞左位先
遲d再過去

中國夢碎

請幫手簽同轉發以下聯署：

仲需要6萬幾個簽名 得返三日
請求美國幫助香港向中共追討疫情時嘅損失
即使最後未必追討到
但可以清楚比美國知道係新冷戰中香港係站在西方國家果邊
以及將清楚民意交比美國手上

大把人等緊依親

香港人有冇得幫手加長個list?

邊有人走資去美國架, 嫌錢鯹咩

未有綠卡，等緊？
係就可踢走埋

PR 都可以係換護照時唔再比（到時可能咁玩，反正本護照又唔係美國護照）

WW3

之前solomon yue講過啦
唔會禍及妻兒
最多都係振中唔批

可以放棄，番翻係香港

打仗了

侵侵真係american first 唔係講笑

China is my best friend

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

改名做振中

打仗前節奏

Trump自己上twitter up完
詳細內容未公報

中國邊敢打
台灣收左200架16V 100架M1A2 100架M109
海制有Seventh Fleet睇住

打唔打仗除左敢唔敢之外，其實係講輸唔輸得起
中国輸到發脾氣就唔係理性行先

日日玩三穴中出

應該要禁所有中國移民啦
咁撚愛國
留係祖國啦

移返大灣區

［緊急］國際戰線召集十萬聯署師，簽曬兩個告急聯署及廣傳

Source?

班支那想走佬都走唔到lo

弱智識上連登

仆街...

我係美國巴 岩岩結婚...

會唔會老婆搞唔到移民

謝太

美國要驅除韃虜

應該只係暫時性，除非尊夫人有參加過中國情報工作另計

All immigration
好波 唔洗比人屌

美帝大撚把油而家 平過水 打仗好時機

支那最安全，梗係叫佢移民去大灣區啦

本來諗住抽綠卡 而家molamola

呢啲支那朝廷走狗出晒樣有晒名
就算特朗普唔簽呢個行政命令，都唔係諗住可以過到去啊 佢哋嘅家屬都唔好諗住過去

耿爽 ：為表維護國家面子 中國都相應停止美國人移民中國

排華法案

紅磡個鐘sir呢？

你老母都可以比南亞人屌啦 有咩唔得

[美軍來了我帶路]

係武漢肺炎下全世界停工停市
經濟衰退已經提早出現
香港有好多企業都捱唔住要執
可以預見肺炎之後會有一堆紅色資本進駐香港

而全世界(e.g. 美國 英國 其他陸續有嚟)都會趁呢個機會叫中國賠錢同撤資
中國一旦真係要賠錢/失去外資香港都唇亡齒寒
香港一嚟會不斷比各種大白象紅色資本中出
二嚟各行各業都會大受打擊

除非話比人聽香港都係受害者
叫人幫我地攞番我地呢幾個月冇左嘅錢
同比人知道呢單野唔關香港事
冇錯就係叫美國幫手

聯署要求美國協助香港追討損失
全世界排華風氣已經形成
呢個時候要做嘅係企係西方國家個邊
如果唔係大灣區等緊大家
我地而家要做嘅係話比美國聽香港撐你所以你搞中國唔好搞我地
同比佢知我地想佢點幫我地

而家要多六萬三千人簽
每人簽完揾多兩個人簽好快就搞掂
香港會變大灣區定有望獨立就睇大家了

無成本簽個名唔係唔做啊

根本凡失業率高就要自動停支那移民

我都係今年一月入紙申請我老婆, 唔知要等到幾時先再開始番, 應該停一年至半年最少

唔駛驚 等一陣姐

Push

抽一年就想中?
最少抽幾十年 每年抽一次呀

推

明知輸都照打扮俾列強入侵扮可憐

已經有綠card會唔會受到影響？

補充少少：如果過去有拎過任何社會福利，welcome back to China

佢啱啱結婚邊有咁快有綠卡

夫妻相隔仲好

同船

美國真係好大鑊，到今日仲係咁多新確診

陰陽相隔會更好

今日9個月，冇人講？

哎喲

可以趕嗰班渣住美國戶照但又愛支那國既
爛返支那就好啦

收到風會扮假離婚

肺炎驚閪
美國肯收留我我都走

分分鐘中美冷戰

藍絲美國夢碎

你真傻定？

支那累死

做Twitter 戰線知有google 翻譯
你都加入啦

接收埋金仔啲核武真係打都唔奇

今日係英女王94歲生日！！入黎留句生日快樂！

振美:
(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

回歸中國懷抱

good

振美老婆可以繼續食美國腸

結婚真係唔使驚一定俾你移㗎喎

佢智障
洗咩同佢講

無野係絕對既
放長相眼

佢老婆同仔女唔係上年去咗美國咩？

香港個美領本身已經因為武漢肺炎話起碼要下年3月先重新接受VISA申請

無論高低
只要applicant有任何痕跡認同過chinazi都應該reject

叫啲開戰前夕諗住去美國投誠嘅支那高官同軍官點算

sir this way

another important aspect is executing the sanction as quick as you can.

喊出嚟,差幾年依家停,GG了

又唔好講到中共有得揀咁

主要防支那狗再播毒

傻西

free rider出現了

你睇下班有錢佬走資去邊啦
加拿大英國瑞士，就算走埋去澳洲都未去美國啦

安排仔女移民讀書美國可以，但自己國籍資產唔會去美國囉

我都好想過去

世界末日

邊有講要下年3月先重新接受啊

二零二零年三月十九日起 ，美國駐香港及澳門總領事館將取消所有常規的移民及非移民簽證約見。我們會盡快恢復常規的簽證服務，更改預約無須缴費，簽證費用有效一年。

係喎

但係我諗都有排

睇下trump trump今晚點執行佢個命令再等美國settle返

移民都唔比,你唔好話普通訪客......

振美為何如此坎坷